心驚咗幾個星期，是咪嚇走咗個魂？

是咁的，一開始以為係心悸，但係keep咗幾個星期
我再冷靜自己感受到個感覺似係嚇親
但係呢種嚇親嘅感覺唔係間歇性，係一直都驚
明明我現實中冇發生任何事，各位巴絲有冇辦法？

利申：醫生check唔到原因，我又冇抑鬱之類嘅病

搵針炙，個心附近可以有瘀血
針完再拔罐 清返出黎就鬆晒

間屋風水問題
請師傅睇睇